今次贏，下次未必得

今次靠大技：人權法案&關係法
經過今次，班垃圾議員應該會搵機會清走外國資產，如果真係想返大陸生活嘅話。
佢地清左下次就可以再強硬d
反而今次如果制裁呢班撐修例議員，就可以殺一儆百，仲直接令佢地變成過街老鼠

希望今次贏左之後大家唔好打飛機住，要狙擊呢班撐修例賣港狗，特別係議員同高官，如果美帝制裁佢地咁就唔洗我地出手了

佢地唔撚夠膽清外國資產
除咗外國仲可以放邊？支那？轉頭比人抄家

但你講得啱
keep the pressure on
繼續狙擊

除非佢地唔用美金，如果咪一樣制裁到
人權法係會凍結曬所有外國銀行嘅美金無得輸

都要美國實行先得，如果今次美國只諗住嚇呢班仆街就唔會有制裁